其實有無人排緊張敬軒演唱會飛？

五月天早一星期已經有人排 咁想問今晚如果排軒仔架話 點分邊條隊係五迷邊條隊係軒仔

自推先

再推

我都想知

屌你老母唔係無人睇掛

扎營係五迷

岩岩去左求證下 全部五迷 打算訓陣先